[I/A] King’s Raid #138 瘋狂刷BD

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

有冇人帶我打CR NORMAL

得台伏
冇咗之後嗰啲

JANE 既天賦應該點加? 有無網睇?

垃圾留名

黑巴打唔打bd？ 帶埋美波巴 打一陣

其他服唔係好重要

PVP單體爆發，PVE幾乎無用武之地，有少少似物理版Aisha，輸出高但易斷技/技能詠唱時間長，無CC，無自身Buff，無疉層，所以如果PVP遇到佢應該畀少少同情佢主人，練隻淨係打PVP嘅英打PVP打得贏你好正常
其實佢啲技詠唱時間幾長(對比其他英)，加上佢無視格檔，所以坦陣對著佢都只係血比較多嘅肉塊，打佢基本上要襯佢未出到技免CC嘅時候CC到佢又好，拉佢埋嚟又好，其實唔難打，但如果遇著佢CC又夠，又有人保到佢，你又未打唔到佢，咁通常都畀佢玩死

第一次見巴打咁誠實開Post

加體定加防好

我發現，開post #2 #3既資料原來未打

MARIA T1 點血 定點攻好?

打打打

我以為自己眼花

其實加咩仲要睇你打咩
CAP咗啲亞服大佬圖，一巴你參透下

湯巴我見你公會女有2種點法 可唔可以解釋下有咩唔同

第1頁魔攻用
第2頁純粹將S2光轉咗做S3暗，有埋物理增傷畀物隊用(雖然我未練物隊 )

夢巴邀?

台服夠玩啦

原來第二先係物隊用 今朝打wb2用左第一頁果個點法

邀左

即係證明你平時係完全唔睇第一頁有咩
BTW加咗句溫馨提示希望下次開Post嘅巴打尊重返
加咗句【麻煩#1#2#3都係第一頁，紅色字一頁、橙色字一頁、藍色字一頁】

Thx, 你點睇佢地既內容? 就咁CLICK佢地個AC?

做咩唔睇下啲技

我岩岩打完#1 比老細叫左去做野

FD搵佢個名就查到佢用咩裝用咩T

唔緊要，廢老鳩UP下啫

電話無電熄左機 你等陣

中午又打左10場PVP
卡鑽2
星期一真係好唔想打PVP

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

諗住跟你實無死 點知你有兩個

依家十場差啲連鑽都上唔到

跟LZJ啦
我柒開唔好跟我，驚伏咗你

好

點會 你係我心目中既大佬黎

如果唔係多offline
我真係連鑽都上唔到
啱啱見到一隊冇cleanse冇silence得maria既隊
鑽2 5100分
我5秒清佢場
都唔知佢咁早點上鑽2仲要有5100分

當我廢薯得啦

N會又收滿左? 我差40分鐘入得

等睇K巴一陣上MasterIII

打PVP既話你地會揀Gladi定Tanya?

Tanya啦

星期一上masterIII好有難度
上星期我好彩打到夜晚仲有9成勝率加offline多先上到
今日得7成勝率
molamola

我個friend拎住隻4星mirianne佢就輕鬆上
打多幾場星期一結算上埋challenger
公平咩

Mirianne>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

Mirianne要夾D咩陣先咁勁

Gladi pvp係個笑話 利申用緊

唔撚用啦
Tanya垃圾黎

利申用緊

佢個隊仲要有requina
魔都回唔到好鬼無恥

好期待呢個星期出大波波

你申 就快開到6lv

夾咩都得，夾舊屎畀佢，佢都照打上去
佢自己本身2-3星專已經可以打到好高DPS，個老味盾又10秒1個，打又專打最低魔防嗰個，打打下又彈出彈入打我呀笨，次次打完Mirianne都會Cap張圖紀念下又畀人虐咗場

湯巴你cap圖第2隊就係我個friend

我記得打完有查佢把專幾星

悠閒玩家終於都玩到t2

jane t1

大奶 t1

光法 t2

仲有隻用未定好 要米芮安 還是 瑪莉亞？？？

lihkg 有位喎

你想WB都用到就米芮安
你想淨係PVP嘅就瑪莉亞/米芮安都得

點跟

4星mirianne
2星requina
佢隻requina係坦裝
我同佢打
打得死隻mirianne打唔死隻requina
之後被佢啪啪啪就黑白晒

台伏公會可以入:LIHKG

仲有2個位好似

等我又用下公會女睇下過唔過到100b

之後我冇再同佢friendly duel
因為好L無解

THEO 成就有個係升90LV,點樣解鎖升90LV

未開

謝謝 咁我用米芮安

睇下棄驚潮之後幾耐先一個po

RICARDO 3技轟暈佢 再慢慢SM佢

未棄揮手

想問下有專寶劵同專武券應該換咩好
用緊 光法(1星專武),烏鴉,珍珠(0星專武),龍女

珍珠係Jane
你成隊嘢如果打PVP係無乜問題
但如果你想打埋WB， 光法(1星專武),烏鴉,JANE(0星專武),龍女
得一隻嘢用得

台服一個禮拜都未夠咁快諗棄

我掉返轉 pvp 得sonia用得

Theo呢

咁我用住張券先

好似又係 對唔住大佬 之後pvp 既路都唔知點行鳥 齊左一隊wb再算
突然覺得wb好唔抵 因為個個星期物魔會換

想問下如果3隻滿級+1隻未滿咁打,未滿級果個係咪會一個人拎晒4份經?
定係會少左3份

想問下物理隊 而家男坦(T1) crow（t2 齊utuw） miruru（t1）大波（t1）
就儲夠6000石 想買山王／毒奶 呢2隻都無uwut 有無話邊隻優先度較高？ 因為打算湊埋5萬石獎 另一隻會等5星券拎咁

另外仲有utuw券 係咪應該俾uw自選左miruru先？

唔會完全分晒畀佢，好似會多啲啲

大波係咩 Frey?
山王同毒奶都要求T5，所以無話邊隻優先度較高
5星卷淨係換到山王，毒奶用石/溝先有
可以

ok 明白 咁5星券換山王 儲石吉毒奶先

唔該晒，空樽用到唔多夠

btw其實CR係咩黎

challenge raid

我隻山王仲係t3

有張5星卷同專武想換隻PVP角,換咩好

用緊THEO,MARIA,SONIA,MAY,暫時打70BD無問題

係咪打夠啲獎勵就無必要再刷?唔會有野farm?

係

無野farm

明白了，唔該

依家好似會出個屎忽箱

呢個屎箱好似係得骨頭個CR先有
因為D Reward好廢

真係好廢

尋夢巴麻煩你有位叫我申請
ID 納dee

玩緊魔攻隊

想抽sonia 專 或 jane 專寶

點知 40抽 得Ricardo 專寶... 個專武up 都唔覺有up

Ricardo 好似無乜用? 唔該

伏UP不意外
PVP坦

當然明
其實我冇留意自己一星期用幾體
有時掛通頂HARD綠龍

台服Lihkg3 2lv會, 就快3lv 暫時有一個空位
要入既話留id+申請

如果mitra把專聽聽話話咪好

N會有位未

有無大佬教下路

如果咁既話 我會去養生公會
限打既話 有時冇活動要追數好痛苦

有無人第一個溝嘅npc係may
其實點解個個都推薦公會娘

其實就咁睇應該都無乜可能成事
更正返結算係星期六開始，星期五結算，一星期結算一次

BOSS有增傷，得佢同公會裝做到，其他英做唔到

另外湯巴可唔可以CARRY 我CR HARD 差果幾粒幾公會妹專了

原來係咁，咁我都溝佢先啦

等我一等，E，N都未打

今次CR原來毒奶都可以係MVP
第三招保命
其次係兔奶同龍女, 無真係唔得

用券抽到龍女uw 物攻隊係咪始終都係用毒奶好d ？

Hell咗啦

得毒奶

send email 叫V社爸爸刪咗龍女隻英佢，然後叫佢換把毒奶專畀你，因為你要玩物攻隊

等你

因為may可以用獸人頂住先

同埋個波大啲

咁我如果我死都唔想要獸人咪換may先都得

大波不了

獸人個波都大過May姐

屌 我睇緊D咩

佢無講錯

頭先抽咗20抽 中咗JANE把專武 本身用緊SONIA做坦 咁轉唔轉JANE好(SONIA冇專武/寶)

未呀, hard係街場過, 個陣係
兔奶, 毒奶, 龍女, 柱叔, 蛋妹, ROI, 仲有2隻唔記得係咩, 好似係波妹同男盾, 不過呢2隻一早就爆死左
ROI係總攻手, 基本上保得到佢就過到HARD
HELL打左2場, 2場都死, 隻BOSS一刀斬落黎就陷包散

是但啦
但講真獸人穩定過May，May啲技好睇你彩數同有無專都係要靠運
獸人就穩加攻速，有埋ut仲加暴傷，又有CC，又有全體減傷+全體回復，作為奶嚟講除咗佢個樣之外真係無得輸

你練緊就繼續用Sonia先
Jane把專你拎佢嚟做坦其實唔太重要

時巴房已開

馬上入

仲有5000石抽唔抽多2次好
卡咗係7-1 停滯不前

卡關唔好諗住抽野可以幫你過關 努力升等 升裝升t 先係呢隻game既玩法

另我覺得蛋妹都幾難控
兔奶可以0珠清debuff, 但蛋妹好易無珠

湯巴帶埋我

你玩亞服咪嚟

例湯仲有無位

係聖光啊

岩, 所以我strong hold左萬二石,死都唔用住
(其實係抽野個機率低到唔知講咩好...拎d 石黎做其他野好過

同時巴打緊Hard咋

仲以為你地打緊BD

800背包真心爽

BD一陣邀你

仲有冇公會收人？

你地要打HARD CR想幫手我都得
但我只得兔奶柱叔個D輔助

我雙開OK，但一個人控六隻真係會手殘撳錯技

無模擬器掛機玩kr真係慘過食屎

一陣同你地打HELL 有龍女就打得

想問吓果2個初心者禮包抵唔抵課

無練, 我連hard都未過

新手想問下
⒈依家揸住張專武卷，想知換邊隻專好
⒉洗唔洗換過隻dps?

用緊有
frey+maria+ophelia(1星uw)+jane

又到湯巴出場

除咗龍女仲有咩

多謝湯巴<3 我隻公會妹有專啦

G巴係咪打Hard?

刷巴出動

龍女=MVP

我廢J嚟
多謝刷巴時巴

yes

邀咗

唔該除褲巴

想問下其實可唔可以咁樣組?
jane theo lewi grey

有龍女有兔奶有ROI 有GLADI 是但再放多幾隻就過到

grey咩嚟
Frey的話ok

真係要升兔奶

所以要靠你隻龍女 如果唔係我地都唔會過到

係我就升龍女

打錯, 係frey
因為用落theo似dd多過sup

夠打712HELL 唔夠711HELL打係咩玩法

你過咗啦

為咗CR升龍女是否不智

就快爆機

lihkg 有位

仲有lab同pvp 睇黎依家龍女地位又高返少少

差3關想搵人一齊清左佢

太多野要升都唔佑幾時先到佢地

thx 湯巴

新3英

DPS唔夠打到暴走死

客咩氣
多謝刷巴G巴

儲緊料等緊異色瞳

我無做過啲乜

幾時出

請問兩倍掉落卷應該幾時用較抵?

如果佢係人我都可以等skin搭救,獸人應該真係一世都無得救...

差3關有冇大佬一齊打

夜晚11:30開卷掃哂咁多關升星素材
00:00重置果時再掃多次

打到第七章料嘅時候
台服就11:30PM 開 打第七章料，之後用石RE1-2次，然後到12點RE KEY再打，見有時間就再RE1-2次

我712hard都未打得贏

ok, 唔該鈴巴

是咪打BD，唔見你ON

係唔夠DPS 打靜小小成日比佢暴走秒

冇巨人面具

我過ch7都無巨人面具

DPS專武未起星呀麻

我到依家都仲未有巨人面具

我都無, 我過個陣selene 0*uw frey 0*uw clause&龍女無uw

CR HELL

今朝洋介巴有post過

龍女個LOH SKIN真係好靚

有冇巴打幫打7-12HARD

點解我升左T2之後 人物數值好似同T1一樣？

咁只可以講我D龍裝未刷夠靚屬 清到712 清唔到79-11

數值你T1上T5都唔會變

即係唔點T PERKS 唔會勁左架?
我之前唔知點咩好仲hold起左一陣黎玩

出咗件T6 四屬坦裝係唔係要番去打T6龍儲龍鱗同升5星

但我T2加左暴擊+120 都唔會顯示出黎？

有無人可以教下我wb8個要點組隊
依家有jane,Sonia,Theo,epis,lewi,Frey,Clause
黎緊5星券會揀蛋妹,溝緊飛刀

唔該晒

台服仲有冇公會收人 今朝留左名但network 爆位
每日會清晒任務送果d體 id: Diujaga

T6升T7要T7龍鱗

唔會

chilunsin, 岩岩開BD64 諗住刷下裝, 有個大佬拎左隻T580LV既英黎刷

點解D人咁L快T580

走Epis、Frey、Clause
入蛋入飛刀入獸奶/May入公會娘

走左湊侄仔

課咪快

第二日好似已經有人po左t5 80既圖出黎 今日有一d都唔奇

一陣除褲巴係咪帶CR HELL
我無龍女得兔奶柱叔之類 得唔得

LIHKG 呀

哩度都一堆T5 80高手啦

d龍鱗真係難出到仆街
升一件裝要10粒, 打100場都唔知出唔出到一粒
btw
60bd同69bd 出龍鱗機率係咪一樣?

mark低先

我淨係得蛋妹

好似默認越高Lv出機率越高

申左未？宜加可以申鳥

法隊打海神傷害太低
打山城既話
1. 蛋換走Clause
2. 練多左隻May 同公會娘
3. 再換走埋Frey
4. Jane/Sonia 留一隻就得, 睇下你邊隻既裝勁D
5. 換走埋Epis

蜘蛛女(高星專)/ODDY 都係唔錯既選擇, 蜘蛛女打下PVP都仲得, ODDY用途就比較窄D

叫埋湯神 我地需要佢隻龍女

keep住刷就會成個袋都係龍鱗

t7龍鱗夠 諗住打t6升件裝5星 龍鱗升t5自選

BTW有無台服巴想掛下60BD? 我CARRY唔到所以想搵多2個巴掛下

湯神+刷神帶晒連登所有人

我lewi 輸出pvp有theo一半

你等我一陣 打完pvp同你刷

湯薯到

好呀

lewi pvp

亞伏咁多大佬carry
唔知日伏有冇

等龍女carry

排隊留名

一蚊跟機

到

多謝湯神

真愛

真。龍女出頭天

等我做埋正經野先 我打左六個鐘WB都仲未打到 俾少少時間我

好呀慢慢

另外我睇到上面好似joe爸都有興趣帶人

狙擊第一名 ?

你都可以第一名啦joe爸

最多第5

點樣有咁好心機re6個鐘

睇緊個第二 但呢個分一定做唔到

申左
LIHKG 位巴 sor呀

好想搵到個公會一個星期開3次GR

冇所謂啦 小事姐 祝你係果邊都玩得開心

不停RE 終於打靜710HELL 差一星

今個星期開到三次
一次免費, 兩次用體力開
你仲有幾多先夠7日

一劍巴係邊？我ok啦

夠左 有冇得個個星期都開3次

咁癲

請問有冇巴打幫手清CR Hard 及 Hell
Asia 服

平時都係一次免費一次用體力開
除非有活動, 好多人掛機先會開到三次

N會我申左

你哋支那會有無限幾多體一個星期?

知唔知有冇地方係個個星期開3 4 次

應該就冇
到時開T8,應該仲會留體開hell gr

Hard可以，Hell幫唔到，我自己都未過

又冇限wo

係到, 你game id係咩? 我加你?

有冇巴打幫過7-9 普通 台伏
想解左個任佢

無限都開到兩次

感謝湯丸兄
大概咩時間方便

開3 4次係咪要50個人同時爆肝

開緊，等等邀你

我覺得係揀會員既問題, 個個都hardvore課長既話都唔洗特別去限住

申左n會

以前仲有得打龍刷NPC禮物既時候, 有幾條友都係一星期十幾萬體

id係咩？

原來你係話申左呢邊 sor

等埋我今晚一齊清得唔得

感謝湯丸兄無私幫忙

土豪聯盟

想問t6龍裝洗唔洗昇星？
定係加到20就夠捱到t7?

到時再幫你

唔使，啲錢留嚟T7裝先整實際啲

見前面話mirriane pvp好勁，而家個陣係mirriane(3*uw)，光法（3*uw)，聖團（0*uw)，saber(0*uw)，今日打左20幾場，卡左係鑽1

湯巴我隊野打到上d2 是咪應該收手

新手果陣送果二百幾枝體力水就來用哂
到時冇得日日掛龍

我廢薯嚟
已邀

擺隻leo/bau/cass好喎

你無奶喎

雙子

我得返最後一萬體

想課金買水順便解埋果個event 活動拿2粒星星

想問下我呢隊點搞好
推圖推到hell開始推唔郁 pvp都打唔到
5星卷唸住簡矮人玩住先 (冇Uw ut)
但又想換另一隻dps
有啲後悔玩物理隊

做乜撚野呢個時段有3條友係PVP用5星Nyx

巴打我加你fd?

用mitra推圖好難唔後悔 仲廢過roi

巴打呢個時候可以刷下6-8 Hard / Hell 或者 7-4 Normal 升level 到80LV

首先拎返你隻clause同frey出黎先

done 可以留個tg 拉你入gp

你留id 我開場邀你

男豬唔夠閃咩

後排唔夠閃

lovesumbobo

NYX 真係買少見少
以前成個PVP 都係佢

問題係5星NYX搞到我後排消失於虛空中

係，好麻煩
成日著住條泳褲掟掟掟

我隻Demia仲有4日
呢幾日好痛苦

喂巴打sor岩岩有人打俾我

可以加多次

好快到對面痛苦啦

我都係想輕鬆星期一上masterIII啫

你有無食石RE卷

呢3隻係唔係都係pvp先有用？

無
食得石實上到啦
之前試過用佢送個D卷就可以夾硬上

咁龍女/兔奶 不過唔知夾唔夾

我毒奶有專 mitra 把uw升左3*
Clause 換走scarlet
咁5星卷應該換邊隻

有無計過輸比咩隊多
同埋星期一多大佬打
難衝D

【閒聊】台版10等公會幻影旅團收人(收2個大佬自貼隊伍會內已有幾位大佬)

cls呢個係咪台服第一個10lv公會

親身體會到隻毒奶推圖有幾廢
搞到我升完隻毒奶又走返轉頭升隻Frey

你覺得毒奶補唔補得切 補得切就唔洗換
5星廢老 然後溝隻miruru

其實如果連登會煲game 既group埋我諗都無乜問題

申了！id:激烈的海膽

留個tg先

夢巴搞緊咩

大家一開始唔知邊個會煲人人亂入嘛
我一開始連每日要幫公司燒體都唔知 哈哈

你岩
btw我都係一開始都唔知

帶緊巴打刷

想問下光法飾品係咪應該用耳環?

我都話台伏咁多會 十個有三個煲既都三十個人

又唔帶我

有冇人晏D可以帶埋我打CR

日服招75/80黑龍

求教，6章easy都難拎3星
64epis 其他55左右 女主 男盾 烏鴉
我應該刷邊度好？

台伏都幾少人會過到hard

你應該突爆隻epis

唔見你 你加我 @dreamseeker

嚟緊會凸佢，但依家唔知刷咩好

西米巴帶我就差唔多

表示normal 是極限

帶打normal都夠
岩岩帶會長打左Easy...原因係佢DPS 係戰士...hahah

魔隊新高

二人成團

有無70BD

我都是俾人帶 我dps都是theo

shima?

仲高過me

魔隊打個傷同我一樣，點夠你嚟 搞到我想想搵個地方收一收皮

CR normal我應該可以帶下，頭先3場單刷都無問題

今晚掛呀
ID: Dearxx

no orz 你tg tag 有冇打錯 定係你set 左privacy search你唔到

正呀, 晏D放工找你丫白髮巴

我re左好多次

試多次應該得

無問題

見otonashi隻dimael一開3技秒對面咁濟

係咪表示v社又要nerf返dimael

佢隻FLUSS先得人驚

求帶7-12hard

一野沖入去擾亂陣型

求帶7-6hard

想問控場抵抗PVE有冇效果

想問下同人一齊打龍既話龍幣會多幾多

70 3個人打好似7000一場

想問問題 我本身有一隻4星 一隻2星 一隻0星錶
宜家抽到多隻 點升好 (本身要用三隻)

0上1 100%
2上3 25%
4上5 1%

G持0上1

OK THX湯巴 4上5係9%

bd入左老人院過黎玩kr
有冇人捉住我條賓周仔打機呀

所有輸出PVE都戴耳環

以家solo 63得1800一場

失敗累積已經到8%

如果龍幣有多是咪應該留

一定係買禮物，買公廁UT
買T7裝係最不智

除褲巴到底一個月會課幾多

同問

巧

ＢＡＵ咁多ＣＣＣＣＣ都係Ｂ

補片：

有無人狂刷70BD

我都想刷

思前想後都係決定溝may先，Loading張圖真係太可愛，次次見到都想J

今晚再掛過, READY收工

7-12hard -2

龍女s

vjer先正

話時話npc有無skin

除褲巴係台服既？

求carry

Set腳本會唔會好複雜？

可以好簡單 兩鍵都得

++++

打靜7差一粒星 隻王硬到仆街

亞服大佬黎

嚇死 台服咁多錶 有冇課左一百萬

除褲巴有無課左6位數字

打70bd 隻lew t2 dps仲高過人地t4 theo

點會冇

123

可能人地裝無專

咪又係我黎捉住你條賓周仔

屌你老母件裝洗咗3次屬3次都係cc resist

我捉哂兩條 利申gay

咁堅

條腰

我自己都係
t2 lew仲高輸出過t3 theo。。
可能近戰比人cc得太多

係街 返去都想刷陣龍

未試過整
一陣番到去先睇下點整

求帶 想訓龍

有幾多dps t3 theo 應該有3m?

YouTube search kgaming dragon raid two click macro

其實已經訓得 隻sonia基本上已經唔會死

好 唔該巴打

邊有咁多 最多咪1m幾

SONIA T5 你宜加咁樣有幾多dps？

初頭冇咩資源玩雙防坦70bd算

我中意Jensen啵 Jensen =我男神

用公會女要全程手動 re左幾次攰到痴線

上次用P姐半自動淨係多23B

換左公會女之後多左幾多傷?

23b 真心唔識同時控獸人 公會女同roi

我全程AUTO

波波巴打幾多傷

用Roi係唔係唔會用埋Mitra?

我連80都過唔到

會 除褲巴咪係囉 我冇課淨係夠谷一隻

淨手動annetta

我諗緊Roi, Mitra, Requina, Gladi 4隻用哂

28等新手找公會、已申lihkg
名字 波朗哥5號

求教THEO T5應該點
上YOUTUBE睇好多都唔一樣

requina 我得T3，落咗好似無乜用咁

g巴唔係用mitra咩 唔係應該高傷過roi架咩

難得物隊有條女可以用下
4DPS又好似太多
可能抽起Gladi打2Main1Sub

呢d隊真係見到就想屌

我無乜物理增傷，miruru又無鳥人又無，公會妹仲未連專

最高級空瓶 你地會唔會買

講個秘密俾你知 公會女我兩星上左五星 冇高傷過

有冇人刷70BD？？？？

用萬聖SKIN遮住薩滿個樣

除褲巴2上5用左幾多把

褲巴你個隊都不相伯仲啫

見巴哈有人教買t7裝

玩物理隊
3星卷換咗烏鴉
是否不智？

6 全部25%上

6x25000鑽

用緊珍點知抽到球女專武
呢兩隻會唔會有哂兩隻有咩唔同功用
定都係用死一隻坦

呢排打極都係咁上下
應該要換埋公會女先有得再上
不過都要2個月後

/ 整番隻貓弓

差啲中左伏

我聽日換隻t3貓弓試試

依家好似唔夠人，我刷住街場先

得湯爸得天下

你地咩dps？

epis

t幾？

不過我差唔多要食飯，晏啲再搵你地刷

得4

申請咗入lihkg

除褲巴真係大課長黎

貓弓PVP評價點?

撞過你幾場 成隊都唔洗十秒就死哂

魔都回唔到米啫係一個cleanse唔到嘅silence

想問下坦補 龍裝 最好四屬係咩 雙防生命同攻？

晏D夠人一齊刷 我ARTEMIA

UW卷係咪留張比ODDY 留張比蛋妹好D?
反正升上1星好似無乜用

想一齊打T4 selene

打BD先發現有theo/epis以外嘅dps係幾咁重要

岩呀,一見係其他角,T3都照殺

主線打完7 12佢叫我去火山 係邊到黎?

我寧願玩返主流

得湯爸得天下
有時會諗巴哈班友係真心膠定專登伏鳩巴哈啲人

到時俾人nerf唔好怨

似專登伏9人

等聽日玩overhit

呢個真 t5左theo 表示好驚其實

有tanya/fluss/柱叔嘅隊，或者人地先手控住我再一波秒我後排
投資pvp好似都唔錯，每日穩定多啲pvp幣可以快少少換uw

貓弓好似可以做phy amp

一直都係

有我陪你 uw 3*埋

68蚊專武包其實抵唔抵
定留返D錢買月卡算

不過應該唔會nerf嫁啦 通常pvp broken先會nerf

抵，會課嘅話必買

thx 依家課先
得返幾個鐘

想問下貓弓啲技其實扣唔到wb條cc bar, 同埋拎嚟打wb係咪要T5先有用

68抽都可以冇專啦

我覺得早用早享受啦 快手推圖再練其他

點解我入坑個陣無呢啲新手包買

換個轉頭諗 咁先cum玩既 太快玩到後期會好快棄

抵到爆

抽親D專武隻英UW Reliance 都係No

定係7 12就完左?

no 啫但唔代表完全冇用
抽到乜先

開局個時抽天使坦
岩岩抽到廢老

咁鐘意抽坦架

諗住單抽冇up逐個pool掂下佢睇下運仔

8章火山
話就快開話左幾個月

用緊Crow+Clause+Miruru+毒奶
PVP應該用咩換走Miruru?

換走crow會唔會好啲

睇巴哈話1星專武同0星無咩分別 係唔係的？

春水Fluss要點打?

Crow 3技同毒奶 3技好夾啵 死唔去又cut唔到
不過前題要比佢兩個出到技

落4個seal chain博其中一個打中佢

有無巴打刷60BD?

王城地下迷宮係唔係新野黎?

狗巴係咪度，70BD?

依加6-11normal就卡關
應該打乜好
得隻射Lin T1,其他未升T

哩2件係咪都值得洗下屬

隊形同lv幾多？

留住先但唔洗住

Clause(55),frey(55),射Lin(65 T1 0星uw),miruru(62)

呢個係最簡單解
如果唔係就你個隊可以同佢大混戰
玩個1v1 x4

收到

伏鳩台仔

所以已經好多人棄咗

如果裝都係T6+20既話就應該係坦同補lv唔夠

練返隻春水Fluss
以Fluss制Fluss

未到中期已經棄

原來右邊果個係頸鏈，可以唔洗留
一係血戒一係耳環先留

魔防necklace可以賣/拆 好少機會用到 通常用耳環/血戒
至於件甲 我會覺得麻麻地
不過無記錯巴打係jane既老公 你問得應該都係想俾佢(?)
jane我無升就唔太清楚要咩屬鳥 交俾其他巴打

if you can't beat them join them

RICARDO

btw 坦 sonia前期 用血 雙防 搭物閃定控場抗好d？

我都有theo係手，DPS4屬嘅話比佢應該都得?

If you cant cure the cancer, then become the cancer

睇完湯巴攻略想問一問
其實點解攻速咁重要

exact7ly 公廁dps4屬

回魔都有影響

明白

同埋有啲英傷害係要靠stack數先出到黎 例如theo lewisia mitra

唔係T6呀
T5渣

升下lv先 我隻分身條隊亂砌但全5星60lv都過到

刷邊關升好

冰龍套既Sonia既rune點配?武器落3粒回MP,防具就HP同crit?

咁我暫時都keep住先

睇你打邊關快同埋穩
我隻分身係放置play 參考價值唔高 你問下台服班巴打好啲

依加掛緊T5...

打wb真係打到個人就黎痴線

Theo 4屬 攻 攻速 防穿 吸血 可升?

唔打無壓力

用得過但唔會係最好 頂住先

T5有咩好掛...你不如掛主線升高啲lv先啦

慢慢黎啦 本身隻驚真係唔預玩家升太快

希望keep到前100

見到刷巴係我前幾名 湯巴auto都高rank過我

整把5星專同佢鍊過

EPIS 突二揀 攻擊+穿透 / 暴擊率+暴傷？

台伏有冇巴打打70BD

有無單機掛龍大法

不了 唔想送錢比vespa

留名同問

有，升多個ac做自閉仔

單ac 都得啦

巴打係唔係玩過七騎士

專武星一同無星分別大唔大

每隻英都未必一樣 你可以上網睇 不過普遍唔大 好似係

2上3先大

係呀

不過好耐之前啦

專武=2回魔1防透
甲=最大生命
盾=暴擊率

宜家試過用單回魔都似乎ok
咁樣2 penetration高傷少少

都得，最緊要自己喜歡

其實冰龍係咪勁大競爭，個個都搶坦裝

搞掂 終於T2射Lin T1 Clause

主要係2粒回魔係pvp出招快好多

單刷

想問下各巴打意見
課突破包 定1萬石 比較好
台伏

唉屌你老母辣殺驚

全課

冰龍唔單刷真係等運到
我個時單刷冰龍用左2星期先刷左2件

刷得冰龍淨係俾廢老同sonia，個個都係坦裝

執返手制.JPG

有冇巴打可以幫過7-6同7-12hard

唔洗用物/魔抗?

求指教

控：theo（專武） dps:魅魔 （專武 專寶） 補：大奶（專武）
想問各位巴打 我坦應該用邊隻好

坦有 球盾（專武） ；艾希莉卡（專武） 仲有 黛彌兒（專寶）

生命值硬值

好貴喔
2選其一呢

突破包,前題D角齊腳

想儲石買隻女僕番黎即插即用貪佢唔洗專武
是否不智

Theo Frey Jane gau 叫唔叫齊

是

maid係邊隻？
刺客？

球盾

Lihkg2收人

P 姐？

戰士個隻sub DPS

P 姐唔好喇

但係見到 艾希 有加攻 同回血 球盾係因為cc招？

點解

黑龍幾乎乜裝都有用,冰龍好似得坦裝有用 不過有巴打話priest打PVP可能用冰龍裝

升咗嘅都坐緊艇

商品說明同實物唔同定乜

唔算太重要

點樣升英升快啲？除咗飲經水

升隻蛋好過

33抽垃圾，up條毛

正常發揮

睇台仔又話抽完武先揀角
傻仔非基又話揀完角先抽武 邊樣先岩

我都換左隻蛋,但蛋睇落好食UW

有無大佬台服可以幫過7-10hell
爭依關就打哂hell喇

今次我撐台仔 除非你歐/課到肯定抽到你揀個隻角既專武

姣婆其實pvp有冇用 見後期都係物攻多

愛是最大權利

邊個嚟?

我有名既就得天使坦同廢老專武
咁點揀角

睇你條team點砌 雖然challenge top幾用既都係差唔多
但其實入到challenge都仲有好多非主流既隊伍

Fxxxx係街懶得搵名

咁係咪而家用晒果11連抽佢先?

戴返頭盔先 對上一次上到challenge已經幾個月前既事

Ruw出左鬼手同姣婆所以咪想問下大家意見

以為epis添

廢老啦

講緊fluss?

巴打進度係點

專打魔攻果仔仔

點解係姣婆

FLUSS係男人黎

好似係出自湯丸個揀角圖個花名

有冇台伏巴打有興趣/俠義 由7-1 hell 打到12？

各位台服公會大佬聽日會開easy定normal 公會raid 定係開hard

玩左冇耐咋 岩岩放工先DOWN隻GAME落黎

如果想刷首抽既話可以刷下既

但我已經打完第一張簡單唔想重頭黎過
如果抽完專武先揀咩角黎練得唔得

個花名係

我可以幫不過差兩件

湯丸：又冇人睇

實得 依度亞服既巴打以前都無刷首抽

sor湯爸

我有爬文架 湯巴

一齊啦，之後可唔可帶我過其他hell

g會有冇巴打可以幫手打多2王 2 3b比我尾刀 差佢就開齊

最主要係差dps隻王好撚硬

咁要遲到幾時先抽
同埋問多問 個綜合商店入面用錢買既T5裝 抵唔抵買
新手洗唔洗買呢D裝用住先

可以幫返轉頭 反正唔洗氣

無晒券

裝全部唔好買

搵人邀

馬爺

不過我搭緊車得返十幾電

挑戰戰役隻黑精劍士Normal點先打到

痴人

打住先，你地ID 係咩

5475

用D廢柴痴人地D T5 佢1隻打晒

ID?

dqdwq13

推

5475 巴打得返10% 電
快手

邀左你咁多次都唔應
巴打散左場喇

咁快 我已經即刻開

5475 巴打冇電
等唔到啦，今晚囉，反正要搵多個

叫我西巴就得拉西都得 西巴拉西

合併潮

黑龍60比隻王飛哥一下炸撚死

cc到佢懷疑人生啦

唯一辦法

或者直接係空中殺左佢

無論打幾多lv都係咁 cc到佢傻

隻overhit成 2Gb幾 download file

跳個陣打唔到

發下發下果陣

唔該底巴 index gr應該永遠會keep住50%

一日冇一個po了

過氣了

準備棄驚潮

2星換左Dimael 掂唔掂

DL定啱架啦

屌 我都係咁。。。
同街場打左成晚先贏得幾場

進度快得制

台服班課長應該打爆晒cr hell gr hard lab hell

隻天使坦成身T6黑龍+20入場打番60lv都比佢秒

無t7 裝都幾難俾佢噴唔死
好合理

有T7我就唔會打返60

我要坦甲升5 星上T7
有冇人想訓龍65 任訓，我淨要坦甲其餘任bid 留ID
齊人開驚

有t7裝都係俾70龍噴死 所以t6裝打60龍死都好正常

淨要T6 斗篷OK?

點樣整掛通宵。。。

我乜都要

掂

之後係咪供晒d野比佢
諗住唔課金 之前bd課得多左

得，各取所需

你咩ID

淨係要坦盾 同毛 ok？

原來齊人了 無野

Dearxx

不如開幾團幫多啲新手
我地咁樣會bid 走哂

但唔識點較先掛到聽朝

T6 BD 差2法珠1法袍齊裝(未計升星)

我返到屋企喇馬爺

廢老一開波俾70BD踩死

Roi真係咁撚勁

有鈴巴carry係世上最幸福既事

紅寶石活動送個張神器卷
用緊大奶係咪換個鐘比佢用好D
依家有春水,金面具同蘋果

請問 點樣升裝T?

玩到5 HARD 已經卡...

又唔洗 佢pvp勁 pve一般

咁可以點
專武又未抽得住

Where is Jensen ?Sneaky

係我屋企

??

3星卷用咗未?未用就換隻珍返嚟做坦
用咗就繼續用克勞斯做坦，之後米芮安+芙萊兒+露伊希亞
升到51 Lv 開HP法珠位，升下Lv都夠你推圖

台服仲有冇公會有位 今日開始玩 徵課~

好癲

LIHKG歡迎你

我想問下 可唔可以用nox同手機同時登入架

唔得

哦,你勾佬,明明就有我

Ok

未夠15LV

如果用左呢...

同埋裝D T點升

唔該哂

紅字

前期唔使升T，你強化到+15-+20就夠用
升T除咗你T6 龍裝4正屬之外，都係浪費錢浪費時間浪費心機

cls cr hell
我隻annette落350 m tough rune
再加4.7 mil hp先唔會一下被佢秒

馬爺唔係到咁我就做自己野喇

大家覺得T6黑龍(加攻果件飾物) 攻 攻速 爆擊率 同吸血 應唔應該升上T7
定再刷過算

唔該你

咁果D裝備換卷邊個套裝效果邊個好

打中時回魔同最大生命

點揀好

公廁4屬係?

麻煩湯巴了

攻 攻速 爆擊率 同爆擊傷

刷

過

算

okay

除左自選4屬冇一件裝值得升上T7 太貴

擒晚我掂下升T7裝 升到就黎破產

望住自己比T6BD飛高黑水秒
好懷疑人生點過T7BD

搵大神帶大 呢家一野都車我唔死

其實 你識cc佢之後 60bd真係斬菜

btw係咪都建議課136包?

得隻miruru有cc技

成隊得一招

飛都未飛起已經秒 不過得閒先帶打下60

之前同街場打 真係咁
但佢地又輸出唔夠

隻epis終於T5,下一隻係咪sonia好D?

69同70係差幾倍難度唔夠打唔洗懷疑人生

可，BTW快到咁
你哋有無課

咪就係課左隻epis同佢把專武囉

想問下巴打
宜家Frey+男盾+射Lin+廢老

黎緊5星卷揀miruru 有無問題?
冇miruru 專武

通常第一隻T5佢裟比你咁濟 第2隻T5唔課係冇可能

派

鈴巴GR靠你地 我儲起4次一次過秒一隻

D 紫裝其實係唔係全部食得

你地會點判斷係需要留定係食左佢呢?

賣／解曬佢

天使 蛋妹 光法 大奶
係咪入P2之後3招CC一齊放

係咪7 -10 hell ?

齊人未

其實最緊要斷飛天，其餘有多餘cc 先用

順便幫埋我

我 你 7711 巴打到未？

OK

未到幫既地步 真係要打架

搵人開？

其實我係想搵人幫7-6困難

LIHKG麵包舖5LV公會 +9%經驗值

現有3個位 招長玩巴打

入既留名 加我telegram ID @pakto918

咁本身D裝點升呢?\

係唔係有地方打果D升裝水晶出黎?

lewi tp應該點點

邊個開

等我兩分鍾 ALL尿

屙咩屎兩分鐘屙完

我ready

馬爺

gogogo ALL尿昨

巴打冇位喎

Id: TTT1120

屙咩尿屙到兩分鐘

巨龍儲左成晚一野就ALL哂出黎
爽到

等緊你開

仲有個巴打話打7-10?係邊

入唔入黎7-10

我連困難都未打到,打唔到HELL

710係最難果關

你有冇telegram??過多15分鍾升公會

我都諗住儲4次秒一隻喎

7-10 hell 要強力DPS

selene專武一星 膠專武一星
crow有專寶無專武
光法有專寶無英
倉有露娜專武 迪麥專武1星 兩隻都無英

之後應該養乜野
同有張專武劵唔知拎咩

有隻T5 epis,幫唔幫到手

補都得，差一位

問題我未過hard,要唔要幫我過埋先

LIHKG 4lv公會＋15%經
現招收長玩熱誠玩家
有意quote+留game ID , TG:krlihkg

ID

屌我仲以為打龍個lv要自己逐lv逐lv升上去
晒左成千體都有

TimYu1
打緊noraml

大家齊齊搶人sosad

咁唔差在我都黎啦
NetWork招會刷體煲game玩家

係咪仲有個位

咩ID

AngelaYuen

邀得

我都打緊normal 等我一陣

t4 theo係點 攻% 血% 雷神之矛[暗] 憶珍[光]

要3星,打多次先

台伏有無巴想訓69BD
有2個位
唔好搶我要既裝就得 想進化件T6

搵人帶打高lv 一下skip

你入黎我地幫你打重快

邀得 我ok

其實宿屋果4餐有冇人係記得食齊哂?

邀
TimYu1

日日都凈係記得攞宵夜

lunch同而家

等陣幫個街人打緊

我最勁果日淨係漏左個Lunch

ID:king

手痕70抽剩係中得Naila UWUT
唔知呢隻定位係點呢?

EPIS突4好難打

物隊sup

今日掛得刷素材 唔記得拎2000體 打漏左一次公會
宜加好唔開心

物理就養crow拎埋佢把專練
不過你分太散，同埋隻龍女唔知升嚟做乜，又唔夾物隊

屌夢巴..你咁講一講 我無打WB

咁你有排唔開心都似
利申：成鳩日唔記得拎

應該升毒奶？

咁儲起先 有排都未用得著
CUW係咪一般都碎得架啦?唔食UW既升CUW星都唔值?

係，毒奶獸人算係物理必備

如果有theo lewisia
打WB仲落唔落到morrah?

sor巴打 已經爆人

溝緊

球女可唔可以係旅館溝

新手唔多識玩
5星券拎咩好

到底點解60lv後升lv咁鳩慢

首先你冇坦

係咪太冷門
想T5埋佢 睇鬼佬網有好多版本
同埋點解D鬼佬話T1 要 atk+hp? 乜唔係淨係atk咩
好糾結

5411分上唔到master III

點解明明我上曬石 佢仲係咁話我未上石

未夠勁

光法T3天賦點咩最好 12層被動定3技消多粒+100%傷

廢薯點法

5星拎Jane
或者買隻Sonia+Mirianne
如果5星拎Jane，咁成隊會係
Clause+Theo+Luna+Kaulah

如果買隻Sonia+Mirianne，咁成隊會係
Sonia+Theo+Mirianne+Kaulah

你望下你打咩先

唔知個表仲啱唔啱依家用，但要求經驗多咗，所以升得慢

機已爆

Lewisia?
唔冷門，WB點法嚟嚟去去都係咁上下
都係嗰句，睇返自己理解，或者自己兩種都試下，洗點都係用你50萬啫

恭喜，依家先開始

第一次見一隻英唔洗點光

咁點解要拎JANE既? 真心唔明

湯巴 有野想請教你 琴日都post過一次
Theo UW 3* 冇UT
Annette UW UT
Sonia UW 冇UT
Kaulah 咩都冇

依家溝緊Oddy, 之後應該點發展好 我個人就PVE BD WB向 唔該哂你
之後D專武all in Theo定放落其他英好

between 琴日手痕十抽出左2把Demia UW, Demia 升唔升得過?
岩岩三抽加10抽卷中Naila UWUT Priscilla UW Scarlet UW 男主兩UT

另外果隊PVE/PVP應該點組好? demia坦 naila 男主 ?

個人小課長玩 求巴打指導

唔該湯巴
第一張圖好似最大路

用dark 好似係極限wb輸出

大把 公會女 蛋妹 毒奶

下面嗰張亞服WB長期TOP1嘅LZJ

唔想買咪拎...

蛋原來都唔洗

I mean 你拎完都唔用佢

又話幫我過hell
你地各取所需過完就走哂

我記得有答返
你睇睇#957

40抽中咁多嘢
其實你依家差唔多推晒圖就唔使點諗PVE，你諗PVP/WB就OK
Naila 依隻英算係物隊熱門增傷，T5佢打PVP又係好好用，可以追住對面最高攻嗰隻嚟打
你如果想組PVP就
Demia Naila/男豬 Scarlet +隻PVP奶(兔奶又得Cassandra又得)

媽
我得左啦
5星theo

又話幫我過7-6同7-12hard

聽晚再組團

聽日黎多次,等我過埋D normal先

打咩

三抽加十抽卷, 係14抽

WB2入到頭5%

裝屬嘅話要兩穿透 兩攻速
即係兩件公廁四屬，任兩件就得，即係你想衫+帽係公廁四屬

耳環+ORB係公廁四屬但唔要攻速轉防穿

留意返係任你配，只要係兩穿透 兩攻速就OK

1個鐘後集合喇 乖

三抽加10抽卷中即係三次十連+1張十連卷定三次十連+10張十連卷
成件事即刻唔同晒

要訓喇，聽朝返工

係...不過中咁多都好啦...
我剛剛70抽中得Naila UWUT 同D CUW...

巴打想留一位,而家退公會 要等一日
add左你TG 會長玩

70抽中到一套已經歐啦，仲要中上緊位嘅英，中大奬鳥

十抽卷玩下咪算 等下次再有燒石活動先抽

唔該哂你 湯巴 個post推太快 又要你再答 唔好意思
副攻係升sonia定蛋妹好?
另外我想問男主UT值唔值升1星好 定係拆左佢等第日揀專寶卷?
唔好意思新玩問題多多 想追上大家進度

原來係咁, 咁都開心d
同埋中左冰面具, 成日見你地講, 用黎打7章推圖?

24抽10+1
7把kasel uw
1把theo uw
1個kasel ut
1個viska ut
1套scarlet

kasel上唔到3星
theo上到5星

因為未燒夠5萬同埋有2%UP所以抽下, 而家燒夠但聽日好想抽刺客

6萬石

24X2500=課長

KAULAH洗唔洗UW

有4張係卷黎
我用晒所有紅樽

sry 一蚊都冇課到

台伏5星

亞服

補好似得frey較食uw?

公會boss傷害量排名是咪無用

威囉 型囉

唔緊要
因為嗰日覆覆下就走去咗瞓，醒返追POST先答
副攻其實Sonia同蛋都稱唔上，點解我會咁講呢，因為依隊我WB1隊你可以參考下

公會娘真係好好J

巴閉囉 疊馬

Yes，之後你刷7章圖都有用，但講真後期你會懶得換，所以唔算話好重要

我的英雄學院 9level幫會 有冇人有興趣

點上5星架

ut 3星開始有飛躍既血量

9LV

用4把合左個2星再食就得左

3星

其實正常一個月會拎到幾多把UW

歐洲K

想問下受到傷害回魔60%呢個符文係點計？點樣回60%？俾人打一下回一粒珠既60%？

但係佢3星個血量真係值得升
完全係cls

咁湯巴你真係唔好棄, 唔係你響度解答我地問題, 唔好話課金, 我GAME都刷完首抽就棄左

你答咗

偷渡一下好快返非洲

1把
因為我長駐master III
每日都有1000點

咁誇
放心喎，仲未諗到點解會棄
雖然無以前咁佛，但已經好過好多驚

湯巴 我想問下間廠平常活動 一個月會派到幾多把UW?

32個月穩有一把5星專

每個月仲有把ruw可以碎

2年0 8個月戰爭

活動嚟講好似今次咁會送洗屬卷+自選專係第一次
以前都係送係RUW算
係100日同一週年有送過自選

又開似佛返忍人入坑

嗰個就算啦
RUW開襯都250碎嚟，我寧願佢直接畀250碎我，懶鳩得碎

引

為左把5星
我一早將所有ruw都當成250碎

湯巴另外想問 有張任揀專卷 應該等埋新英睇下咩料定換公會妹專好?

重有冇台伏公會有位 每日都會玩一陣

搭單問埋 點先夠單刷t5黑龍

T5? 打T6喇 出奶SUP訓住過咪算

仲有4萬石點用好
背包又開完，啲十抽卷仲有十幾張搞到用唔到石抽
唔通要買13塊Skin

單抽4萬石

自選神器卷係咪揀錶比DPS 就無死?

新英專要佢開賣之後6個禮拜先會入自選卷
同埋你嗰張係普通自選定npc自選嚟，NPC專普通自選卷揀唔到

咁我買Skin算
加39% Gold

DPS遲下實轉大地祝福
錶多數畀SUP/奶用

NPC卷

咁即刻係咪都可以揀左錶先?

d裝重係t4 (+5至+10) 53lv 黑龍已經過唔到

抱大腿 T6基本上冇咩所謂

多謝你湯巴 你解答左好多人問題
男主UT
閃+70
物抗 +70
所以先問會唔會升佢星
另外你地個個NPC都媾公會女 如果都係打WB喺唔喺都要媾返個?
如果唔比紅鑽 咁湯巴你有咩提議點媾NPC

打WB公會妹會有用D MAY可以用獸人頂住先 唔用石就刷龍買禮~ 好似6個禮拜有一隻

好 唔該哂你西米巴

Game 名 Exia

點溝嗰啲第一頁有講，得閒唔介意嘅可以花少少時間睇，唔使多，少少就OK

湯巴:又冇人睇

台服有無公會有位

就係唔想巴絲打浪費時間問又等人答所以先花時間心機整第一頁
整咗出嚟但日日都仲係有人問第一頁有嘅嘢，真係唔知整嚟做乜

所以有睇過既人咪識得幫手答幫輕下

湯巴=kr香港區大使

呢個真

多謝有睇過嘅巴絲，多謝西米巴